機場兩日總結

人多有得搞，日日好似昨日咁塞爆，客觀地唔到佢唔停，效果大
人少無野好搞，慢慢和理非叫口號，效果細
結論：要人